紙巾擦牙

有冇人一直飯後用紙巾擦牙，利申成日用，仲擦到成張紙巾都係黃甘甘牙屎

點解唔用牙刷

你唔會每餐食完都拎到支牙擦出黎擦掛?
你出街/ 係公司既又何來一支牙擦。
同埋就算用牙擦都好，你用紙巾都會捽到d牙菌膜出黎。唔信可以試下。